В шапке на первом пункте меню показано состояние пунктов при наведении.
На соц сетях - красный цвет - это состояние при наведении. По-умолчанию все серые.
Тег <hr> в макете не использовать.
Используем только те свойства которые изучали.
